3 現有客戶，想提早轉3 嘅無限速plan

宜家6gb後限速，請問有無plan係4G無限？

4g邊有無限速plan 無限速唔係4.5g咩

直接打上1038問 睇下佢平唔平比你
有就有 無就無
利申續左 21mbps 無限 138$